我宣怖今日各位早收工一小時

得啦，你聽日唔洗返啦

佈

老花睇錯